包青天，林則徐同張飛一齊等紅綠燈，點解包青天比車撞死咗？

因為包惜弱(色弱)

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

仲以為係包升天

再接再厲

無咁簡單

腸

咁多負皮

這是必然的

屌你老腸

個個都無睇過射鵰？

因為黑仔

Debug de 到痴 Q 咗線

負皮是我比的

正皮係俾你嗰10個哈

因為 明明綠燈轉眼變成紅燈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌po埋上連登

因去地獄果張飛劉備包青天